# Projet Web Design-Karma
-Prérequis:Maven,Mysql server(facultatif),JDK 1.8 ou plus

-si vous voulez utiliser votre propre base 
 .placez vous dans src\main\resources\application.properties et changer la ligne spring.datasource.url par l'url de votre base de données Mysql
 .pour prendre le script qui génère la base de donnéés positionnez-vous dans src\test et copiez le script script.sql dans votre éxecuteur de commandes Mysql
-dans le répertoire du projet
 .éxecuter mvn clean install qui va installer toutes les dépendances
 .Positionnez vous dans le dossier target ainsi généré pour utiliser la commande java -jar naina-1.jar pour démarrer le projet
 



